沙利：戰術非低迷原因

【體育】車路士領隊沙利備受下台壓力，但他在歐霸盃賽前記者會上透露，沒有跟班主或管理層就前途問題對話。

在英足盃被曼聯以2:0踢出局後，沙利（Maurizio Sarri）受盡批評，上仗更被自家主場球迷唱歌「你根本不知道自己在做甚麼」嘲諷；有傳若他領軍在下周日英聯盃未能擊敗曼城奪標，將會被辭退。

這名意大利籍老帥也坦言：「我要認為自己會長時間帶領車路士，否認我不懂如何工作。我不肯定自己會長時間執教，但我必要這樣想，我希望帶著長遠目標去工作。」他同時表明，球會班主、管理層沒有就前途問題跟他接觸。

在英聯盃決賽前，車路士周四在歐霸盃32強次回合主場迎戰馬模，沙利認為被批評的戰術及調動都不是問題所在：「我明白落後時換入前鋒，領先時換入後衛，但我希望以另一個方法看待足球。」